真心唔明點解仲要理個班on9低質打手

其實直接block左佢然後無視咪得
點解咁認真同佢地癲
佢地開post明引你地鬧尻佢架啦
你一屌佢地 佢地咪有位繼續入繼續推post囉
班打手見咁好反應做唔拿拿聲開多幾個ac 瘋狂開post洗版咩？
唔好比反應佢地 由佢地自己單機咪算啦
仲要認真討論都唔知咩心態
你方你屌完佢佢就會收手咩
屌完佢地你會開心啲咩
搞班成個forum都充斥住呢啲post
佢地自言自語一排都會變得冇咁積極架啦
你地係都要同佢玩 等佢地開post開得咁開心

重申一次 邊個幫打手推post 就同打手冇分別

樓主又搞分化
死返高登啦你

打手post推到上熱門真係好on9

仲要唔只一個post上到熱門

要推，幾個打手ACCOUNT就成事，高登時事台就係咁俾熱狗五毛霸哂，完全唔俾機會人地討論。變左黎來黎去都係個五六個ACCOUNT 推POST…

當然，最重係高登垃圾ADMIN縱容班打手先會攪成咁

agger

唔該各位巴絲見到打手post入去block咗佢就ok
唔需要留言/負皮
由得d仆街單機就會自摺㗎啦

係 睇到打手寫d嘢係會燥燥地
但諗深一層 回post = 加佢人工
理撚得佢班撚樣講乜都唔好回

打手推post唔緊要，唔認同但我理解，屌佢個班友真係on9到震，show咩blocked user啫，貼出嚟威啲？打手都唔會care你block佢啦

咪臭係
貼出都唔知搏乜
同推post有乜分別

打手自己推post都上到熱門
另外CD-ROM 冇block list 佢地只接受表面資料
依家直接屌鳩佢5毛 再用新功能report
重block鳩佢做乜鳩